歡迎考車failed入嚟傾下計之瘋癲大會(24)涉巴榮譽會長

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
0
0
#2
閃閃星光
• 1d
筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮

各位巴打好

潛水

哎呀又1001啦？
掛住食飯都唔覺添

出左廚房煮野，新post又唔轉topic咁懶

好假的二千轉

叫人忍住
點知自己......
Btw, 真男人萬歲

唔知轉咩好

係喎
同fd研究緊mewe嘛

唔洗啦
幾好吖

呃啦初見巴

下次係榮譽會長前面加返個「永遠」落去

邊有
好真誠

＃區議員林紹輝險被學車喪命
多次投訴【學】車不能違例駛入大白田街
保返條命仔 😅😅
大家去Sigal 62828964同村長打聲招呼啦！

運輸署在石蔭東村設立考車中心多年，一直不少居民投訴【學】車非法駛入禁區，險象橫生。

今日中午，林紹輝議員與一班同事途經石歡樓對出，一輛掛有【學】字牌之私家車，突然衝向行人過路處前停下，當時行人路仍有不少居民等候轉燈橫過馬路，車輛停下後，突然司機與乘客落車互換位置，繼續掛上【學】牌直駛落大白田街。

由於大白田街近石祥樓至石籬社區會堂一段屬【學】車禁區，並且大白田街有不少居民經常橫過馬路，為何【學】車仍罔顧安全駛入禁區！

行人安全放首位，＃林紹輝 ＃劉貴梅 議員認為仍有人【明知故犯】，我們必定要求部門認真執法，確保居民安全。

加開新平台，歡迎加埋入MeWe 啦！

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※
想了解我們每日的社區工作：
1. 請【讚好】👍＃林紹輝 ＃劉貴梅 議員 FB專頁
2. 將【林紹輝 電話 62828964】【劉貴梅 電話66835320】加入WhatsApp/Signal通訊錄，傳送訊息「想了解更多社區資訊」
3. 加入Telegram 群組【東北葵疫情資訊平台】@covid19infoplatform_sheklei

堅呀

我上次就係打漏咗

吓?

今日有個朋友甩p
我水左佢上網預約搏大霧

換左位 啫係個師傅撞死人？

都on9 考車要考個段路但唔比人學考條毛咩，同埋石蔭d人亂咁過馬路又唔講？

但係應該每一條路都有學禁

本身以前沙駕學車可以周圍去架，
就係啲區議員又話呢度唔行得，
嗰到唔行得先限死而家4條線，
以前如果手車okay，
師傅會教行其他線的。

仲有咩線

所以呢啲區議員有時真係多舊魚架，
無野講揾野嚟講，
日日有牌嘅都交通意外啦

意思如果叻操熟嗰幾條，
師傅可以叫去邊都得，
我哥同有啲朋友第三堂已經可以去沙田獅子庭同大圍其他街，唔洗操死嗰4條。

咁遠

下次補返

成唔成功

我個邊都有
要公眾假期或者夜晚先練到
個條街勁危險
街市黎
仲要有一邊係車位
超多廢老係泊左既車與車中間突然衝出黎

好假

新朋友

非

放工

返到未

已經番到屋企沖埋涼

5點返到屋企啦

印手足

你每次見到新朋友就
其實你成日鳩tick考生係咪因為佢地冇比你

佢未覆我可能嬲咗我

食下午茶中 公司三文治

你個名好嬲打

真

咪屈

好近啫嘛
操多幾條學唔同路仲好
你真係學車
而唔係記路線

咁要爭做1001

你一嚟就玩踢爆

你咪又係唔開post

有結果講聲
想知

佢原來臨時有事改左聽日
聽日我再問佢同大家報告

早唞

早抖

早晨
起身翻工

咁早

為咗你可以長期置頂做永遠榮譽會長
我甘願一搏

星期五啦 星期五啦

我呢啲基層冇得揀

好 等你

你做邊行
農夫？

咁早起身
著多件衫
唔好凍親

比我還要奴工

星期六重要返

奴工

是

俺不是耕田的
我做公共運輸

等一生都等？

好耐冇人關心過我啦
多謝人生c

返shift？

你高高在上做官
我做奴隸

等一日

係返shift慘過乞食

早知細個學跳舞

佢好大愛架 好好人

九巴？

我都要

限定等待

夠唔夠高夠唔夠靚仔
再唔係學陳振聰靠把口搵食都得

一日好耐啦

返6日嘅倉唔好做啦
晏晝係邊度買飯多 九龍灣

駁唔到

其實我1個星期都係番4日
星期六都係佢冇人番我先番

我屋企食完飯先番

諗住請你食飯

係嘅話我唔介意架
不過等遲啲疫情好左先

聽者有份

等我考到牌 有車揸先

幾月考呀你

咁咪有排等

高就一定夠 高到搵唔到女朋友 sosad

但唔靚仔

唔是

一有答案就同大家報告

你幾高

唔自爆

我

矮仔

你200？

仆街 成班都巨撚人

170 如何生存

劈掉重練

依度連絲打都高呢
陰公

你不如分幾cm俾我哋

自尊心碎晒

我可以分20cm比大家

你幾高呀
高到搵唔到女友咁誇
你高啲定153高啲

冇所謂啦
170都夠啦
大把女矮過160

涉巴係咪都咁洗車
用畫筆洗

四月頭路試，多多指教

祝你成功有得考

呢個真，上年八月中報香駕，等左好耐了

差唔多啦
我上年3月報 11月先考路試
呢度都有啲巴打上年年頭報
到而家都未有得考

153= hobbit

準備衝出馬路

不了

可以抱起屌

太高好慘 揸唔到棍波

又FF

幫手開路

太高要揸SUV
其他車會好辛苦

屌⋯⋯諗依啲
純情啲啦

揸5系 長途少少都揸到腰痛

事實係

有得諗 如果我考到的話

虧佬

縮埋一舊你唔明架啦

我諗如果我想車震嘅話 要買架靈車先夠位

買個巴士

哇 咪咁講啦

巴士身型嘅女

估唔到你食得咁偏

我諗我第時死左 架靈車要拆網先放得入我副訂造棺材
雖然我唔知靈車有冇網

佢個腦入面冇呢兩隻字

貨櫃咪得囉
駛乜靈車咁唔老例

有an仔牌冇貨櫃牌

呢度啲人喺度就傻嘅
但個個人私下都好好
好有愛的

大愛呢個字可圈可點

考囉
我補鐘個師傅都有齊所有牌
仲好自豪SHOW個牌俾我睇
超勁

是多謝你讚我

咁 你入人好nice 平易近人 好鐘意幫人

每個學生程度不一
因為佢哋叻
所以阿sir帶佢哋周圍去

舂巴今日把口做乜咁好

揸貨櫃去cow女？

得你唔知咋
我地e 到 個個都知 係公開嘅秘密

飲醉咗

冇屈

ets2

你都唔揸

有

唔得咩
BENZ個架豪華拖頭不知幾正
我勁鐘意

淨係可以用15年 買咁靚做咩

開個賭盤估下
究竟係未食藥 定係 食錯藥

食咗過期春藥

非la

中非打

15年仲唔夠長咩

不嬲都好口 口技了得
得閒踩下唔係會 hill 架
咁踩得多都要讚下

前日飲左酒 無醉

之前街sir真係話晒每支燈時間我知
但我無記
太多要記嗱

轉左就會搵fd r 車/買車渣架啦
所以等一次過搞

口技了得

但佢最後衰咗

食錯避刃丸呀

好浪費

吓......
等到2046架喎

靚時間嚟架

你真係153啲fd嚟喎

你係咪咁變態呀

絲打
你吋我
不過我啲ex真係好高
average 175

又真

我都係
四月幾?

真係 點解嘅

純情唔係佢啦

5系內籠好舒服㗎嗱喎
你真係好高喎

Sor
笑咗
香港車震無你份

老咗會縮水的
我姨丈年輕時190
而家17X......

絲打呀

佢有時又神經地正常

唔洗客氣
但你九成時間都......

好勉強呀舂巴

個個食錯藥

你究竟想點

呢個時間少車好多
學生返晒學
啲人返晒工
祝你成功

較到最後最低 對腳都係攝唔到落軚盤底 都係夾住咁

講漏咗
呢度得我同2000絲同自摸絲係正常架咋

吓...
咁你之後打算買邊款車揸

X5 養唔掂 想買x3同埋mt10

多謝你
我係會一次成功
我要做車手

平均踩10次讚1次

會唔會變道路炸彈

師傅叫我自己感受下
大概去到邊個位都仲係綠燈
就要留意下就黎會轉

佢太大貪姐

我好理性
如果左邊無女坐係到

都未有人買
你咁快就自爆

就算有得考
pass左
都要等幾個月

咁有女會點 直線都行唔到？

我對高度冇乜所謂
最緊要係夾得黎
價值觀相同就得

你姨丈幾歲

整架benz豪華拖頭
正到痺啦

但x3你會更辛苦囉
26對你係咪相對好啲

Cheers

想唔想試下
坐下就知

真
其他好多都係青山open day走佬出黎

直接mt10算啦

咁希望你左邊冇女坐係度

嗯嗯
係囉
其實自己感受最穩鎮
所以我比自己keep著操囉
btw, 絲打你鍾唔鍾意食牛油果

抵死

會揸架jazz仔大戰法拉利

暫時未有女考官好似

絲打
你犧牲下去幫佢試車

鐘意呀
最近成日食
朝早自己整件「煙三文魚牛油果火腿芝士三文治」食
我老豆就會自己整牛油果醬搽包

好惡毒嘅詛咒
想我一世A0

小甜甜真係慘
死左都要俾人咁唱法

P牌期間A0住先
手車好左先坐女啦乖

你太高嗱
其實我全家都高大
得我一個咁細粒
我媽咪後生同你差唔多17x架
而家縮咗16x
其實無刻意揀
真係遇到十個九個都咁高

咁有冇一齊(矮)呀?

而家差不多80

絲打173呀

唔知幾時捉佢哋返去

我都係
上個星期開始早餐日日牛油果醬配唔同材料做多士
我買咗包雞柳
但無動力去食

冤孽

一齊啦⋯⋯我有個單位係個到
上來燒野食

因為你已很高嗱
可以的話
你比5cm我幾好呢

冇 已經捉唔返

我咁易比你地估到 我仲係老舂?

我覺得雞胸易整啲
想好味既話
浸左鹽水先
浸一個鐘後再開始整
口感會好好多
你會覺得自己唔似食緊雞胸肉咁「鞋」

最好買啲靚啲既雞胸肉
我通常買泰國個隻

我懶得煮通常會用雞湯烚雞胸
浸完鹽水1個鐘後
用蒜粉 少少麻油調味就可以烚得
直接煮鳥冬
加幾條菜就食得

可以的話
我想俾夠8CM你

你坐我車好似安全啲

你講漏左細佬我

後面仲黎多架瑪莎。。。。

不了 仲有好多野想做 唔想咁快投胎

不如俾我

你唔好迫人講大話

我都係 擺左喺雪櫃好耐 又要解凍又要淹

柒出香港系列：H車石澳道想爬法拉利頭，想大你個頭嘞（轉載）VW 5906

7足一世
時不時拎條片黎重溫

我冇迫姐姐講
而且呢個唔係大話
我正常得很

你就想
排隊都係初見絲先
你想搶你姐姐啲野

Byebye

食開呢隻冰鮮雞胸
唔駛解凍

放雪櫃定冰箱

冇
咁有冇多少少可以分俾我

我好正常

你好似唔矮喎

普通雪櫃得
呢隻食用期得幾日

#w
我見過
我買咗呢pack
話無激素
$90pack
買咗2個禮拜
掂都無掂過

多謝絲打
細佬
我需要多啲呀

講出嚟又傷到佢心

有乜咁唔c伏

唉
都唔知講咩好

我係怕食肉

我需要多啲

係喎
你仲太年輕

如果當真幾好呢

無野3cm姐

又ff

好啦
我試下迫自己食啦

老屎忽

其實又無咩嘢啫
我喺街都見唔少
呢個係人生自由

一陣會唔會分我屍
攞去一齊燒

可以食埋你 其實都唔錯
點解我諗唔到

你話自己呀

連登仔嘅標準身高好似係153個種
我好矮咋

咁我讓俾你啦姐姐
其他人我就唔讓

你知唔知乜野係《自欺欺人》

雪櫃
唔係急凍唔駛解凍

我知
但我相信你唔會係話緊我

過主啦

通常我買左個幾日就食
好少長擺

好惡

呢隻未試過

自信係好事
但呢個真係過於自信

係囉
170都夠高啦

20年前就難講啲
而家呢個年代真係WFC

一眼望落去仲以為你話標準身高係153

你要認清事實
認清自我呀

駛唔駛呼叫舂巴幫下你
佢一直都好樂意幫你

我笑得咁溫柔
邊度惡
一係咁

過主啦

依家啲學生妹好高
唔同年代

errr
唔好啦

個事實就係我冇自欺欺人

唔洗了
佢一直都好樂意屈我就真

咁樣順眼啲

我走啦咁

挽留

你今次係咪都係一個溫柔嘅笑容

係喎
而家啲妹妹高咗好多
可能個個運動夠

我都嚇一嚇呀
以為佢得153

咁都要問？
好明顯啦

吓
咁無誠意嘅
淨係識講錢
抵佢無機會

係
勁憎呢種人

新架
黃埔Aeon

細佬
你有17x架?

我就係知自己唔會食
所以唔會買咁新鮮

算你啦

男仔153真係好大鑊嘅

你有冇咁食得呀

姐姐先正

好啦見你個笑容好似好溫柔
我姑且留低

暫時未見過有男仔咁矮

唔係姨姨啱你啲咩

要搵好嬌小既女仔先得

絲打
你

吓
要初小嗱喎

咁你仲要咁高仲乜嘢呀

佢打錯字我幫佢改返

佢想要153個隻身高
好貪心

一日姐到黑
我要幫啲妹妹平反
鬼唔望你有日遇到個地獄姐姐
鵰鵰都比佢咬甩埋

咬甩

認真
你爸爸媽媽知唔知你食姐姐
有咩反應?

米癲拉

米痴拉

死矮仔

X3試左車
後邊唔坐人是ok 的

朋友闖關 第一關就收左皮
佢走去問門口保安換正式牌排邊 就比人趕番出黎
On99

之前好似有個c開po話自己米8
可摸耳搵佢同我雙騎

都係乖乖地寄吧啦

巴打好勇敢
可惜......

咁你有冇msg佢呀
唔怕
而家啲妹妹好高大
仲有機會
btw, 你應該改名巨人六七八

我對於高度呢樣野係貪心啲

害死啲姐姐

今次2000轉絲就做得啱

我認

你早晚會遇上

唔會我寧缺勿濫

妹妹太低B不了試都冇試過

18x咁佢條仔幾高

結左婚都可以離婚架啫2021年啦

Tg:hugo1991

你咁黑心嫁

對唔住 我地青山醫院岩岩走左個重犯
唔知在座各位有冇見過一個姓六嘅精神病人呢

2.0798cm

係囉
仲衰過你

咁你以前啲女幾高

係m先啱

你六尺
你食咩大
Btw,
我記得細個有個頭痴天花板咁高嘅表哥同我玩空中飛人
自此我唔再鍾意玩
雖然佢勁靚仔

係咪嚇親

巴打
你又離譜啲

姐姐一樣可以好低B ga

我知但年紀一定要大過我

涉巴話齋
你呃啦

你哋出嚟
個個圍著我
好有壓力

表妹我食三鹿奶粉大
細個都有分比你架

Over over......
喺呢邊

痴線
連登咩地方
咁多奇人
你究竟食咩大呀

真
真驚
佢而家喺三藩市

咁咩係問題

日日屌鬼妹

痴線
想研究你個腦

點解

都要夾先得㗎

有長腿

夾唔夾磨合架啫唔試過點知

我嗰包放左半年冰箱了

You know ot bro

救命

It*

所以我車番佢穏陣d

No la
2任妻子都係香港人
我大個之後
真心想嫁佢
可惜......

吾是腳膠
我𥄫女都係𥄫腳
Ipad 可以 但一定要有腳

歧視妹妹

Player

我同意 試過一個細6年
好似幫人湊女咁
寧願要姐姐

冇見過佢條仔
真係唔知
但我知佢好早就有仔

唔會啦

三月中重考
仲未搵師父

油塘有冇推介

hugo1991究竟要用幾多次

同好

可唔可以加埋我

係咪傻架 點會咁樣講
佢去邊間運輸署

呢度咪青山囉
邊有走到

我點
我都話C嚟咯
我之前個個ex都神高神大
相處非常好喎
各方面都好到位
玩得不亦樂乎喎

咪講左

過期未

in 姐姐we fuck

呢度有個2000轉絲可能幫到你

真
唔可以英年早逝
好可惜的

各方面都好到位
玩得不亦樂乎喎

抱起

好危險

你覺得dup低頭就可以解決到呢個問題？
要灣腰呀大佬

你做左我同學就加你

應該未掛急凍野唔會壞嘅

姐姐們又何嘗唔係幫人湊仔
成班戀姐狂

自私定棍can

好多地方未去 好多野未做 連賭場都未入過

自問較成熟大我4年嘅都溝通到
5年就不了

真太煩

半年

非
算啦 女人就係想人寵 想人照顧 你唔好諗住姐姐會照顧你 唔洗煩 你要人照顧 你不如搵啊媽

金鐘換唔到㗎
要去沙田觀塘深水埗
架離po有教

香港大把靚腳
要大胸就難姐
靚腳真係一街都係

係嘅
你太高啫

好似長頸鹿dup低個頭食草咁

保持距離

唔好細咁多囉
細6年即係幾多歲先

有畫面

我油塘pass呀
你棍定私

我覺得香港女仔啲腳偏瘦
個shape唔夠靚

返工啲人就係叫我長頸鹿中學叫到而家

咁大挑戰
我都想做到你同學

我一路碌落去一路覆
未睇後面鬼知講左

我都想入下賭場

我觀駕
唔識街場師傅

咁咪姨姨囉

你倆都係衰人

小矮人與大巨人

好腰好腎好男人

你幾歲
賭場都未入過

痴線

一彎腰就震
唔掂

學你咁搵姨姨
可以不用努力
有人照顧

你係虧佬

我冇搵過姨姨

搬貨搬虧左

咁你渣啲喎

形容得好好

箱箱野都20幾30kg 雖然還好
下下地下上頭上膊頭 都幾頂癮

因為唔做運動
淨係一咪靠瘦
我識幾個女運動治療師
有操開
對腳靚到

基巴

就算唔係為左你都成日派
係呢個po一日至少派十粒八粒

睇到自己咁重要

咁要注意姿勢

點解流口水呢?

同問

鬼妹不了.....

我之後會注意
但凡over183即fail
唔會考慮範圍

因為溝通唔到

都係呀

我咩都有
就係唯獨欠咗對腳
屋企個個由細講我到大

其一啦⋯⋯屌你 又串我無讀書
其二 除非個樣吸引我 因為太鬼個啲唔中意

淫》一切

涉巴喺到仲勁
彩蛋停不了
掛著佢tim

你有咩野 show來睇下

好彩我唔太鬼
如果唔係
比你歧視

我以為呢個係喊緊

都話沙駕等咯

你啲姐姐就零

火雞批即係咩?

豬西

佢前面打咗啦

點解要明呢
你哋成日改到啲名咁衰

佢都唔想架

準備放工 休息啦終於

棍van

太辛苦啦

邊個信

大家

基要搵另一半係辛苦啲
體諒下啦

尊重拉

因為佢地唔鐘意港女
台妹架妹鬼妹佢地都好鐘意

太瘦？
操返啲線條就會靚

我支持你打樓主

台妹很正回味緊

話咗你係叛徒

佢最近太忙上唔到黎呀？

MIX最完美

祝你好運
歡迎黎到地獄試場

冇

其實台妹好多一身假野
佢哋啲皮膚本身唔係咁白
成日去吊點滴吊白自己
因為台灣人人有醫保
佢哋用醫保去吊的
仲有同過台妹真正深入交往都知
佢哋城府深度遠超香港女仔
所謂嗲音都因為口音問題

唔係
我係嬌小玲瓏
但唔夠高
無你條長腿
細個啲auntie uncle成日恨我高啲
可以提名我選港姐
btw, n年前開始啲港姐已經唔得了

因為差你

唔呢
唔敢揾佢
我嗰日手快快禁錯制removed咗佢tg

法國ETS 無乜死車/炒車
又公路為主
無ATs咁好玩

還可以啦

吊白自己
第一次聽

我淨係知佢地城府好深 心機重
香港女仔係好直
台妹識做人好多
無論男女都鐘意人氹
所以特別鐘意台妹架妹

揾何sir吖

你大獲啦

佢哋吊維他命C
但唔知包野裡面仲有咩
佢哋嗰啲白
白得好奇怪
我撑香港女仔
直率啲好
吓吓攻心計
太利害嗱

裝mod乜都有得玩
同埋要炒車死車
係設定度較意外率應該就會有？

你咁高做model la
可以高多5-8cm
其實就好唔錯

我唔佢知唔知
我無心的

ats唔駛set
dlc要等下次特價

你哋例牌呢句
我從來無拒絕
我成日返沙駕
沙駕見啦
但你睇嚟仲咩
我呢啲15x唔啱你

可惡 呃唔到圖添

我都鐘意同直率既香港女仔做fd多
我覺得同心計太重既人做朋友好辛苦

不過當然我真係無Mandy Lieu咁靚

Model啲咁複雜既圈子唔岩我
我冇本事係入面發圍

有冇啲傲嬌女 好正

有得set方便啲
可以自己控制

真
做真心朋友唔可以同呢啲人做架
雖然我都有台灣朋友

從來唔覺Mandy Lieu靚
可能唔係我杯茶

小氣就唔同你哋玩咁耐啦
btw你又知我大過你

傲嬌呢個屬性只有二次元先萌
係現實見到應該會想打死佢多啲

我都有台灣朋友
但係係台仔

你係auntie成個連登都知

有沒有台妹

我好多年前見過佢真人
okay的
無相咁硬

你做乜又睇唔開

好多年前

講事實都唔俾

set左detour, raining, random incidents100%

台妹之前都有過
但冇聯絡好耐啦

啲化妝師咁勁
你睇阿sa嗰啲都化到咁立體

應該介紹俾我識食下

遠睇誇啦啦 近睇似豬扒

不過真
娛樂圈真係大染缸
做返個正常平凡人比較好

有啲係真人好睇過影相
我見唔少明星都係真人好睇過上鏡

反而有啲上鏡靚但真人瘦得滯好恐怖

呢個直情鬼黎
邊忽mix

因為唔係事實

依隻鬼我中意

你唔好將你啲姐姐放喺其他姐姐度啦
你啲姐姐未夠30
都老到30咁

你鐘意咁麻煩
我剩係raining較高左

你就老過30

尊重拉

有D似
係個鼻無咁高

我有
但絕對唔會

無乜車唔好玩唔夠現實

女神

真
我想起姚子齡

表哥

GAY

尊重拉
你自己都識講

無咁誇囉
我唔鬼
係mix ja

好毒

有個塞車mod
交通繁忙mod
裝完包你feel到個種真實感

出面塞撚到

哪兒來的自信

認真
我由細到大都唔覺自己靚
係人哋讚
尤其隻眼
長曲髮好似公仔
成日問我邊度嚟
然後大大吓
見好多女仔去整型
慢慢覺得自己原來都可以啦

我塊面瘦時啲台灣人話我似徐若瑄
唔知知唔知邊個

要錢買？

做左5單就好悶
有3單無比人扣錢
2單撞左要拖車（玩住電話咁渣反左）

哇
掂 靚到呢

你揸咩車

貨車

院長
你返嚟嗱
掛著你呀
好啦好啦
比你吋下啦
係你咋

咩款

似咋
唔係囉

無呀
用佢工作提供既車
未買
岩岩先重新開save

如果我講野有咩得罪請原諒我
我其實只係黎攪笑架咋

邊個基巴

呢度邊個基

做咩自己對號入座

你仲乜呀
呢度個個都好玩得架
上嚟梗係為笑啦
.
.
.
.
.
.
.
然後我話我根本係渡邊直美
唔知你哋會唔會中出嚟打我呢

細佬
你快啲努力啦

我問邊個係基巴就對號入座

平時講姨姨你都好興奮
咁你係咪真係成日去建興揾姨姨

我對號入座嘅話你直程入埋座大廈

大家屈我屈到我好攰

攤喺度休息吓
屎忽向上

屎忽向上個個
叫趴係度

btw我唔會咁做

今日冇揸車

整容太痛啦
我佩服個啲個樣正正常常但都要去整既人
真係好有勇氣

Steam既workshop就有
你揀自己鐘意既mod就得
不過排序個啲有講究
你要自己睇教學

咁我唯有露出胸部道歉啦

好激動

事實係殘酷

我剩係買過私家車mod

私家車有得買嘅咩

我而家揸緊benz new ACTROS

Steam既mod免費架

我都係鍾意親生仔scania

頭100,000公里都係揸scania
第二個100,000公里 就揸緊Benz
之後諗揸man/富豪

我唔基啊你最基

我非基

洗車槍啦

三個三個邊個聽

閃巴基閃巴基

四個四個邊個基

閃巴基閃巴基

有機會既 比d信心自己

你真超賤

細佬
飛雲嚟啦

幾時忙完

飛雲嚟無用架，機會嚟先得架

無誠意

而家好多女仔都係呀
你唔發覺香港女仔立體咗咩
佢哋未必真整
不過去微調囉
墊高下巴額頭鼻樑
同埋唔知點整眼皮

咁又迫黨鐵呀

有排

一隻file可以玩到一日 重要係做得快

姐姐知你唔係

比大車逼撚左上觀塘道，好在重快過妖道

非賤

你好有才華
可惜都係屈緊我

下星期就岀gpa

咁搞法
你有排都返唔到嚟

呢句啱

姐姐最好

一個出事，身邊二三十個要送走

我過埋年先出

可能一齊嚟呢
你同自摸C交換t交流交流先

一飛沖天去一飛沖天去

閃閃巴真基

你學校咁慢嘅

寫file都寫到手軟

咁耐

做咩要交換T？
好似球員咁交換球衣？
男女即場交換咁刺激？

你地中年人真係好識玩

唔好嚇親人
上到u大把金魚俾佢釣

笑到肚痛
但我非基

寫都算，重要打電話，又要安撫佢地

未計之前揾佢地出嚟啲功夫

你好似都係中年人喎

打漏個g字呀
btw,距離中年仲有啲時間
又想陰我

金龜

你TKO張敬軒喎
有前途呀

金龜啊嘛

我有排都未中年 點睇都少年

shuuu
低調啲低調啲

安撫?
安咩撫?
痴線架真係......
邊個安撫返你哋同成班香港人呀

細佬

而家啲U好多金龜?
點解呢

咁有啲都係唔好彩掂過嚟中招嘅人

佢都唔想嘅

你無野吓話
喺班19面前話自己少年
睇嚟你都需要隔離

唉
辛苦你哋

嘩你無啦啦話人地濕尻都有嘅

佢可能講緊自己

真係好癡線

睇著新聞賣個幾個地方爆，好撚震撼

非
我真係講緊你
19生日未?

無尻點濕

校訓： 收錢最快 做野最慢

你出gpa嗰日我出timetable

釣金魚我細個成日釣

唔好侮辱我bb

唉

佢真係有啲似
絲打上
姐姐驗證過
佢乖仔嚟

而家一爆就咁啦

MAN好樣衰
volvo一開始冇錢時揸
一有錢就過檔

咁靚仔 想睇相

你哋自己交換tg ma
靚仔我未見真人
但相睇佢係有幾分似
乖嘅

但佢基

姻緣來相見

張敬軒都係

所以佢唔怪得似張敬軒

但volvo好有力蹦蹦聲咁去

你唔好咁賤啦

講事實都唔得想點
唔出聲

好賤啊你

畫筆先夠藝術呀

你想要自私定棍van?

冤枉

留少少餘地得唔得

吓

下乜

講事實都唔俾仲黑暗過差佬

爸爸
咁你係咪真係去建興

可以入咩

你真人個樣都係咁老積

都話冇

佢冇攔住我

對唔住咁咪可以食更多姐姐

妖道塞邊個位？東隧定將軍澳

好歌 好歌

以為講緊粗口
鬧哂成個po啲人

原來係咁

馬力真係好勁
運重貨一流

其實我都唔肯定

我第一眼都係差唔多唸法

唔係呀
我那有咁惡

我都一樣
好早收學費
問佢少少野十世先覆

咁你揾何sir la
5546 6685

岀左
有日day off

但有日要上六個鐘兼且要連上四個鐘

係真係釣定撈
我會去啲攤擋撈金魚
釣就未試過

撈呀錯左

真人同相都不了
其實真係唔似囉

非基

我睇嗰時都諗緊
以為你咁犀利嘅

你再唔交換tg
就可能真係gxx......

非好歌
首歌完全就屈緊我

唸緊你係咪細細個已經係釣魚王

連姐姐你都咁

咁我應該去賣魚好過讀書

我想你大膽啲

加油 不過仲有得add drop唔怕啦

幫你唸埋個檔口名

叫香港魚王

夠響口

細佬我個膽好細咋

真
我準備好要reg個靚timetable

不了 我負責釣魚🎣然後攞去賣
開檔成身腥味 不了

Good luck 我frd都幾日天地

班19
睇落好易以為係粗口

我知
但望落第一眼個反應都係粗口

可能就係咁你賺到第一桶金
咁就不負釣魚王之稱

我都係想開麻雀館 然後做自摸王多d

以前sem2本身有個6個鐘嘅天地堂
如果要f2f我係可以慢慢坐巴士番屋企食飯
食完坐多個幾鐘再岀門口都得

好彩最尾係online

呢個真係比較難
相比之下釣魚賺金會唔會易啲

真說話黎

收住貨先啦

成條

幫你用鋼絲擦

開魚檔都可以做摸魚王

好彩冇揸車
塞車真係好鬼悶

郁下又停，啲19小巴又想zip我一個車位

篤死佢

做奴隸冇偈

你班人個個都未起身

早更？

食緊lunch

啱啱練完車
今日沙田沿大埔道揸去大埔
廣福調頭
好爽爽

晨早起咗啦
學埋車添呀

你個架有冇跟前車個系統？

起左身好耐啦
早餐都食完打緊機

你又濕人哋

番0500

Jealous

車唔洗學的
享受揸車就自然會識

可憐的我終於放工

食完早餐再瞓

享受緊
愈嚟愈鍾意

冇，得巡航，唔好笑我啲低科技車

Ok la 係辛苦嘅

有牌先講

不遠矣
btw, 今日周圍都好塞車

嘩！05！！

純粹想知有的話塞車有冇用

不科技揸車法 唔用

我都係唔鐘意咁多電子野
多樣野壞之餘 明明揸車應該係我揸部車 玩咁多電子野不如揸飛機

輕鬆

果然專業

當你真係窮嘅時候 你都可以

做邊行呀

運輸

早晨

今日約會喎

邊個約會

153呀
約左坦克車約會

係喎我都唔記得
唔知佢約成點呢

佢通報我知
lunching中

期待下文

佢唔msg我都唔記得
應該ok gei

車震未

未

進度慢左啲喎
見面插入先岩

咁快架咩

你哋食咗tea未

佢啲進度差唔多啦

Next station hotel

你啲鼻涕嚟？

三秒之後就完成

好似又係

你又踢爆佢

涕你個頭
紫薯西米露呀

153唔關我樹架

大鑊嗱
今日初步確診逾八十宗
有排唔洗考車
新年繼續坐監

回家

5月都未有得考隨時

唔好掛

唔出奇...你約人出街都無一見插入啦

要循序漸進

魔藥學啲溶液咁

一早知

希望4月無事啦

搞錯呀
又話識煮野
你無煲過咩
日本紫薯呀
加埋LC絕配呀

你梗啦
做死你

dllm 又80宗

我......唔食紫薯

芋頭好啲

DLLM

姐係有幾多個要入camp 不敢想像

無下文咩

想有啲咩下文

你想有啲咩下文

咁有益都唔食

我驚陸續有嚟
呢批似係聖誕元旦出去玩完發病

真係國際機場男廁咁

D樓上鋪幾十人迫埋一齊smoke weed 食水煙 冇事都算好彩

smoke weed

咁樣真係沒完沒了
政府又唔封關

成堆mk

咁癲

點解181 係仆街😂 我考幾好喎佢

屌 運屌處幾時先開番阿
本身約了2月2考筆試

Netflix

你唔駛諗啦
延硬期

我之前都估實爆多獲
咁多人群聚集

大家早晨
尋日個po推咁慢

筆試等下啦
考路試個啲先慘 無得考又要keep住練 燒錢

有人去左媾女
又唔直播 搞到慢哂

溝女仲邊得閒理我地呀
有異性冇人性

都唔知可以講咩

153
係咪你想要嘅結局

頂。。。
我想7月前考晒佢阿
出車番工

咪癲啦

就算你準時有得考筆試
要7月前考哂都應該冇乜可能

講事實

因為好少人上水

咪係
開心野要些牙架嘛

識穿左你

今日同第二個姐姐食飯

我屌~~~~~~你老味

14真係太多

你都差唔多

咪痴拉

乜9

但係你個名

揸車為媾女

食

你唔提我都忘記了個名
為搵食連自己想做既野都忘了

好撚忙

今日確診幾多

你啲姐姐邊到嚟?
你究竟收埋咗幾多個?

0
都係唔出去啦 我仲係張床

無可能呀巴打
我願望好小
淨係4月如期路試就okay

你又放假呀?

是放埋聽日

可惡
早知叫你去行山啦

聽日可以

今日100確診
考試無期 永續限聚令

100 la news said

工人姐姐？

咁多

叫姐姐上床食囉
咁基本嘅嘢 要識做啦

連續兩日放工去行完攰到仆晒街

你班友仔 咁快潛水

你仲咩咁on“巨”放工仲走去行呢

wtf
我要考試呀

係喎
個個都茅柴囉

早啲講下次

身體差
鍛鍊下
星期四放假再去

叫埋我都得

997

998

999